點解d fd話我唱歌好似含住條撚咁

推

我覺得你個frd講得唔啱
應該係同時含住條撚 同時俾人揸緊春袋 同時俾人屌緊屎眼

加油！
音準 節拍都要比心機！

比d掙扎

把聲幾好聽
不過好似唱到無乜氣咁
加油

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

唔太夠氣 不過唔難聽呀

點樣先唱歌會夠氣

頂唔順，頭一句已閃人

中資垃圾joox都仲有人用

唱到成劈屎

幫我含緊

笑左,支那joox

你把聲好大眾聲 我身邊識幾個人都係你依把聲 然後成日都係ig錄片 真係好難聽好難聽呀！
好似含住粒魚蛋講野咁 有啲似痴利筋 同埋啲轉音位歪哂又勁重鼻音

反送中口號黎嘅姐
who cares

把聲幾好

樓主好多懶音... 仲有啲鄉音
不過把聲幾好聽

全部都唔撚岩既

騰訊

你d fd點知的

日日練肥媽有話兒

自己人咪唱了

Joox錄歌要較返啱個延遲

點唱都好聽過太空空氣清新機先

總好似delay左 句句都

笑撚死me

不如 算la

把聲好似DSE錄音藤若飛

巧巧天
同達子啲魔音有得揮

邊位

唔緊要 算ok

巴打條recording有d似達哥唱歌

冇乜氣 咬字有待改進
所以唱得好似含緊撚

其實點樣咬字

又有新歌聽
留名等你進步
請加油

巧巧天

其實joox 係騰訊旗下...

支持
但甩哂beat走左好多音

咁既po都上到熱門

好撚仆街

聽哂成首,好老尷

又係你
放膽啲唱啦

你含撚可能幾有天賦
個fd咁講都係想你幫佢含啫

gem都係

因為你fd真係試過含住黎唱

ks聲幾好聽
但beat同音準真係要練下

因為你無拉

請善用不推文功能

ching年紀有返咁上下

你啲friend叫你含撚咋

不過其實唱得唔差

因為你含緊你個frd?

.

用joox就收皮啦

你個fd試過含住撚唱歌

真係含撚住左 雪雪聲

講呢啲

請樓主聽下依條五毛唱歌 我相信佢會比到信心你

發覺同你把聲有啲似

除咗甩beat甩到我想問你有無聽過原唱之外，唔係咁差
起碼同班frd去唱k嘅時候唔會難聽到變全場焦點

利申：我同frd唱k難聽到次次做全場焦點俾人笑慣

想聽

成日比人笑 班fd唱歌好勁

把聲係好聽嗰啲聲嚟
但要夠氣啲同節拍音準要準啲

其實唔知係我啲frd勁定係我真係差
但係so far未見過有frd唱歌難聽過我

藤若飛好好聽 當年做卷成班女好開心

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

樓主幫手pin下
泰國手足吹雞叫香港同台灣幫手
一齊加入twitter戰線

你d fd 未含過撚又點知點為之似

你試下含住條撚黎唱睇下有無分別

把聲好細個 ，巴打應該係可愛type ，不如真係含住我唱

聲ok但你d節拍

一隻一隻字登出黎

屌你都係算把啦
不如搵條真既撚含住加條假狗練習下
像真度會高啲

開頭一隻一隻字登出黎都算
之後嚴重甩晒beat 樓主你係咪已經post最好個個出黎
定還是demo架渣?

有啲音flat咗 同埋咬字唔清楚 聽落係會怪 但係你聲底本身OK 練下音準同beat就會好好聽

都係果d問題啦 氣唔夠 嘴咪咪地咁 音捉唔準

其實最主要都係音準同節拍問題，努力練習就可以改善，加油

正呀

唔係唔夠氣 係太多氣音睇youtube練下發聲先會好d

把聲好好聽啊
如果節拍掌握得好啲就仲好

off beat...

咁你咪試下唔好含住條撚再唱一次比佢聽下囉

借黎含

放棄他....

甩beat
鼻音好撚重
音準差咗dd

練習耐啲再唱啦

師兄..你冇跟拍子wo

上到熱門就係正野

聲唔錯 只係走走地音 同埋甩beat 加油

加條毛咩。。咬字都咬唔正唔知以為大陸仔唱

甩晒beat

果然係禮貌大使

聲卡左係喉嚨

有冇諗過以後唔唱歌轉做含撚 咁有天分唔好晒

唔知點解聽落有鄉音咁

先唔講含唔含撚
唱返啱啲音先

你以為自己俾咗感情去唱就會好聽

做運動練氣

唔岩beats btw 加油

其實成首唱得好難聽
特別個假音 好撚難聽